麻煩手足之間，以禮待人

知道大家經過哩兩個幾月，
大家都好攰，好嬲。
但麻煩大家唔好將個人嘅情緒，
釋放喺其他手足，甚至係路人到，
大家係手足，而唔係出氣袋。
手足之間有商有量，
對住手足就nice啲！

不篤灰、不割席、不指責

推

以禮相待

見到同性就攬住錫淡先

即刻錫春袋啦

以禮待人呀